今曰跌幾多好

你班牛軍豬到仆街未

今日實升啦

跌364點好唔好？

死燈神

已見底, 35000 GOGOGO

最多去返尋日低位咁上下

樓豬去左邊

咩料呀你

樓主見此留言必定一鋪清袋早日破産仆街訓街

按讚以表支持者祝財源廣進早日發達